如果有軍隊攻擊340萬居港海外英國人

咁英國係咪有資格同有責任保護呢300幾萬人？

就算冇續領 國籍都係終身身分 除非放棄

當然續咗會更好啦

好多細路冇 佢地點算

有出兵攻擊300幾萬英國人嘅契機就夠啦